捉個「藏毒犯」咁小事都死人，捉黑衣暴徒咪....

唔敢想像

殺人散粉金腰帶